price.com既價錢點解同豐澤百老匯差咁遠？

想買部NOTE8 256GB，見豐澤賣緊8198，所有店幾乎都賣緊平均7200，點解會差咁遠，會唔會有伏？

百老會有時送好多野

引你去，到時問又唔同

比左joey

行水貨
水行價

佢地會跟建議零售價去賣

有無睇過電訊商？有時有優惠都平

因為大舖都係暴利 , 西洋菜街可能過百萬一個月租
又要俾容祖兒唱歌 , d 錢係邊度黎

On9 俾大公司搵笨味你呢啲人囉

之前去買相機 蘇寧送同一樣嘅禮品 個價都差600元

呢啲細公司一直都係細公司 味因爲佢哋個零售價低

仲要送埋禮品 冇肉食

利潤冇百老豐澤咁高 所以一世都係細公司囉

基本上大規模嘅公司 成功之處永遠都係在於搵你笨

懶唔格價

細鋪賣平幾舊水
但佢張單又印返原來個零售價
點解要咁 係咪做緊數

大鋪賣「保證」
細鋪有好有唔好，參差不齊，要識擇。

之前買s8大舖買送藍芽
賣返出去平過細舖

同樣雪櫃都貴成1500-2000

都係price 買好d,反正原廠保養

舖租貴

蘇寧係細公司

大鋪賣信心姐
俾多幾舊唔駛擔驚受怕，十日有壞又包換
同埋有時d 大型promotion都會有野抵執

蠢人去大公司
人地擇俾你

醒嘅自己行
自己知價自己擇

我試過買細舖電話。當有人上台送手機之後放畀細舖。 細舖 再放出嚟 所以會連同 電信商保養單。

買電話去開衛奕信
貪佢d 機擺出黎比你睇到實機
咁先會知 用耐左 會唔會熱 個mon 會唔會出事 d coating 會唔會甩
又多野送

買notebook 就去開細鋪
都係貪有demo 機同平d
不過最近個部係macbook pro 係apple store 買

啲細鋪多數都係深水埗福仁、黃金、高登嗰啲，去呢啲鋪頭買自己小心

利申我都係喺呢啲鋪頭買手機

因為行貨貨源果邊唔俾佢賣平d?

有時計返信用卡回贈
減價
仲平撚過細鋪

有原廠保養嘅電器, 大細舖買都冇乜分別
細舖/網店仲可以平好多添
大舖送禮品根本就係一啲冇必要用嘅野嚟嘅

百記嗰啲唔係咁賣，等信用卡package+折
折完會平過price好多，你平日就咁去買實貴
趕住用就price啦

如果大鋪同細鋪一樣價 仲邊有人去細鋪買

道理就好似超市vs士多

直接phonein間舖問送貨加幾錢 岩就deal

要買貴先有嘅野仲叫送

電器/電話/硬件賺錢方法係咁
每件既Margin，越大牌子就越細
但佢地有時為左鼓厲你去賣多D
可能你賣夠50隻，就免費送你1隻
對於間廠黎講，呢1隻，可能係佢預做貨果時既貨頭貨尾
但對於D Retail黎講，就係靠呢隻食糊
同埋第二條線係，你買得呢D野，就會要好多周邊野
通常周邊野都係花巧牌子細，數期又長
果D野就最搵錢
再者，以前賣iPhone果D
你估開間舖真係靠賺你果部iPhone雞碎咁多咩
只不過係，佢平時賣得量大，到Apple出新機果時，Apple佢批個量比佢都大
到時佢1000部入面，100部分比香港門市比人餓狗搶屎，900部搵七人車車翻大陸，最旺果時iPhone4每部差唔多賺一個開，但今時唔同，環境已變

係百老滙 豐澤買 貪佢服務好嗎

幫人交租

做過你地講個幾間其中一間既buyer

1.分期手續費
2.銀行回贈
3.有送野
4.相對上換貨唔會咁難

但如果你全現金 唔洗送野 去細鋪係好d

大鋪好多類型既電器一問就會減比你
連埋贈品同信用卡回贈通常都冇分別

喪屍機

首先消費者要有能力確保真係有原廠香港保, 件件好多人買左鬼機/水貨, 之後先呱呱叫

其實都係睇銀碼大細，一千幾百細舖無妨，銀碼大廢事博

點為之細舖呢？專做街坊生意信譽好算唔算呢？

嗰啲自己執生，係人都報得價，無監管，無責任

認同，唔中招咪無事囉，中咗招咪上嚟嘈話人黑店，消委會見

啲人成日笑人係大舖買on9
我都知有咩好笑

近年已變晒質，同購物平台無大分別，淨係抽水已經賺到笑，有問題就間舖頭責任，又唔係佢自己坐貨，無風險，靠班以為佢好有認受性概人去幫襯。

好老實，電器行太多古靈精怪嘢，鬼機、水機、翻 pack機、翻新機、維修機……應有盡有，呢啲貨唔畀細舖賣可以畀邊個，我舊公司都做唔少呢啲嘢，識諗自己諗。

百老匯食水深囉

做緊細鋪，所有貨都係同行/拆家拎，行貨有晒serial number，做返原廠保養有咩問題

只用黎預筆直

衰在閪口閪面 check多陣機又眼超超
我買新機 落大舖買任check
信用卡即時回贈仲抵啲添

可能你專做小家電呢類細銀碼嘢啦，壞嘅機會低，而且好多係 ※全球保※，亦太多細舖賣，廠都無揸咁緊，起碼無要求張單要打SN，因我未做過細舖，通常 DOA 點應付？想學下嘢

如果是手機呢類壞機率高產品，其實已經轉晒得香港保或中港聯保好耐（蘋果除外），整機時仲要對單上面 IMIE，揸張細舖唔 on list 上去會左問右問，手寫單仲會有可能掃你走要你補返單，太多人唔識分啦，買咗水貨機攞上行處整。

所以細舖買手機，最好保留埋個盒，通常上面會特別加貼咗張代理貼紙，證明香港行貨，做網上登記保養就會見到 on list 聯x、勤x、Synxxx…。

廠都係做生意識計數，整少一部得一部，同埋好多手機維修係外判咗，蘋果亦唔例外，整完廠唔肯對數咪白做。

正確係預大舖可以減到咩價